[勿相認] 啱先玩first impression

今日開始入營(時間唔好深究、勿起底
一入營無耐破冰緊係玩First impression架啦
話哂個個都唔識大家
由呢個活動破冰好正常

點知有條個樣毒毒地既毒撚
一開始就比人投哂日日打飛機、
小學讀特殊學校(因為佢個樣真係樣衰到成個智障咁
睇住佢由玩之前笑哂口好開心個樣
變到黑哂臉眼紅紅咁

跟住又有件豬西比人投成世嫁唔出、花名叫如花
成班人指住佢細聲講大聲笑
佢即刻轉身出左去喊
果陣我已經心諗佢地會唔會quit camp

跟住無幾耐有人問先果兩「件」去左邊
就已經唔見左佢地
不過都多謝佢地真係好有效帶動到成個ocamp氣氛
勿相認

針

sbt...不過希望你地幾年後諗返會有d長進
個世界係靚仔靚女有著數d
不過唔係咁樣去恥笑人

其實呢d game真係好撚賤
間接鼓吹以貌取人

個個毒撚咪你lor

快樂建築係別人痛苦上